11.18-11.22黎明行動要文宣!!!!! 熱門完全無行動Post呀!!!!

唔該幫手推
要文宣要戰略討論
唔要休息撚唔要分化撚

推

11.18黎明行動文宣不足啊
幫手推到文宣組見到

1118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

多謝手足

文宣組！！！做野啊

仲有lunch

［區選］藍絲散水運動，正式開始

出嚟啊繼續

今鋪真係唔輸得

不過呢排中大守衛戰後，香港人好似射完精咁，無乜行動力

多謝手足

再推

push
-------
對準政權，淺黃先唔會割！！
【公務員扮工Suck】政府合署罷工週 11月18-22號

118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

事實亦都證明主流民意一直企係我地呢面!

屌晒你班分化撚休息撚，我要見到黎明行動post上返熱門